P記 Offer 時間線整理 想知仲有無機

入黎報幾時in, 咩team,幾時有offer/無
我先 10號Pi , nep ,無

希望大家自報 咁就大概知headcount過未